{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193044448/ganghwado-no-eulbichmeomuneunjibpensyeon-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698518513702&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=8064&destination=%EC%9D%B8%EC%B2%9C%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.47222%2C126.62881&sort=RECOMMENDED&top_dp=318182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314305754&selectedRatePlan=382937759&expediaPropertyId=68501389&searchId=e2ac71ae-69c9-4d1d-9a4d-51d2624d1296",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 노을빛머무는집펜션"
    },
    "text": "江華島「夕日が留まる家」ペンション\\n\n大韓民国仁川広域市 Incheon 仁川広域市江華郡花島面海岸南路2550\\n\n仁川を訪れる際には、江華島「夕日が留まる家」ペンションで素敵なお時間をお過ごしください。 WiFiとセルフパーキングの無料特典をご利用いただけます。 チェックイン開始時間は14:00で、最低チェックイン年齢は21歳です。チェックアウトの時間は11:00です。滞在中のCOVID-19に関する制限事項をご確認ください。チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金でのデポジットが必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書が必要になる場合があります。チェックインは21歳から可能で、ペットの同伴はできません。客室内および共用エリアでは無料WiFiを提供しており、施設内には無料のセルフパーキングがあります。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江華島「夕日が留まる家」ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "江華島「夕日が留まる家」ペンションは大韓民国仁川広域市江華郡花島面海岸南路2550に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江華島「夕日が留まる家」ペンションではどのような特典がありますか？",
            "answer": "江華島「夕日が留まる家」ペンションでは、WiFiとセルフパーキングの無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からであり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "滞在中のCOVID-19に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "滞在中のCOVID-19に関する制限事項については、現地の規制をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金でのデポジットが必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何歳以上でチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "江華島「夕日が留まる家」ペンションでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、江華島「夕日が留まる家」ペンションでは客室内および共用エリアで無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "江華島「夕日が留まる家」ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、江華島「夕日が留まる家」ペンションには無料のセルフパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、江華島「夕日が留まる家」ペンションには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 483
    }
}